(8點Live) 細良直線抽擊林媽媽 壽終正寢即討區

今晚大把花生食，開定先

一定要睇LA

買左好大包花生

有定心理準備，Loudzone成日overrun，隨時做到10點半

食花生食到肥

今晚可能又萬五人LIVE

呢幾日連登多咗好多post吹奏細良

佢今日企喺我呢邊 吹奏下佢又何妨

佢老死係曾蔭權，所以好撚憎689同埋777，話題一講佢兩個就勁多花生食

撇除佢撐小麗老母同姚松炎

諗起高登有個白卡佬一個星期有一個post話被細良迫害

係咪佢自己嚟

唔會啦佢自稱係跟細良前公務員好似上過報紙

屌一早應該要吹奏細良la
根本係全港最高質時事評論員

個個人咁鬼多歷史, 知道尐KEY位算勒

佢讀歷史，記性超好

今晚真係食足三粒鐘花生
柒婆真係CONTENT PROVIDER

細良

一齊去書展

佢無後悔撐佢地
佢有講過任何打破建制既資料
個個都好重要

其實佢都話同小麗老母佢哋唔熟，不過為咗對建制，都出盡力幫手助選